[求救]呢個情況係火牛問題定顯卡問題?

一直用緊550W牛玩980ti (岩岩先知最好用600W)
頭先打打下機突然熄機着唔番
重新開機燈著, 機唔著
卡同板冇味應該冇燒到?
插返舊嘅970又着得返
咁係牛問題定係張卡問題

你跟住會俾人屌得好撚慘

唔係好識

顯示卡
顯卡

顯示卡 顯示卡 顯示卡
display card

9估
火牛12V虛標
頂唔到980TI 瞬間功耗

點解我會覺得係過熱問題
不如你試下幫張display card 除塵先

顯卡咪顯卡囉 土生土長香港人 不嬲都係講顯卡 連登成班智障大學都讀唔到係度教人打字

啲硬件撚係咁架 之前投票過好多次明明大部分人都話寫顯卡係正常 佢哋當睇唔到

話顯卡係大陸講法 咁大陸用咩講咩都唔可以跟住做？ 成班on9 唔可以香港人自己本身講開既 成班on9

agger 其實細到大都講開 顯卡 同 display card
唔用蝗語去諗唔會有咩問題

呢到連登硬件台喎

你問人借個650W火牛試下咪知
邊會有人唔試就答到你真係出咩問題

老鳳大學畢業，話俾你知香港人係講開港式英文display card多啲，中文一定講顯示卡
顯卡係台灣人或者蚑那狗講

改正完唔駛理人嘈
你部機明顯係火牛唔夠力推
用650W以上金牌火牛

顯你老母

樓主咩牌子都未講
550w跑車牛

high power performance pro 550w bronze
好撚耐

去新高登買隻650w嘅火牛試下咪知囉

我唔係呀而家？我同我識既所有人都係叫顯卡 你咪係冇人同你玩個啲kam撚之後周圍同人講係叫顯示卡唔係叫顯卡囉

老鳳識嘅個個講display card冇人講中文
老鳳改正緊佢哋用正式英文graphics card

我同我識既所有人都係叫顯示卡 你咪係冇人同你玩個啲kam撚之後周圍同人講係叫顯卡唔係叫顯示卡囉

利申：都係講「張咭／張display／display card」多啲

笑

可能老鳳畢業太耐
未聽過kam一詞
柒咪柒囉係要作咁撚多詞都唔知做乜撚